連登巴膠怒屌港豬澳接駁巴暨紅巴齊換頭枕專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機 26/10有新歌，又要約著仔巴打打<---屌你啦 唔撚同你打 <----新歌好難打<----牌都轉埋都未約到著仔巴打打 <---go fuck yourself

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

由2018年1月26日(星期五)起，港島專線小巴第54M號線(堅尼地城站 – 瑪麗醫院)將會提供一輛低地台小巴參與試驗計劃。

19+1？/19-1

又一百頁啦清
呢期山下撚表現抵佢彈呀

留名

JR4518@88

岩岩搭40號，有兩個阿嬸拖住個手拉車載住3個紅白籃大袋，司機唔比佢上話太大車 ，唔肯開多邊門比佢地上。跟著其中一個阿嬸衝左上黎 剩番一個係站就開車走

老九新增半職車長職位

半職
入職要求:
須持有有效香港駕駛執照(第1類別)滿三年或以上
工作時間:
早更 : 上午六時至十時 或
上午六時三十分至十時三十分
夜更 : 下午四時至八時
平均每天工作4小時, 可彈性選擇以上工作時段和地點。

回力facelift

邊撚度

適合師奶

今次又係元朗

有無人知點解38B開線係行青沙 我一直以為行城隧

日期：2018年1月25日至31日 (星期四至三)
時間：上午11點至晚上10點
地點：元朗廣場地下天幕廣場

第五個post

2307@103

即係將蛇車拆開啫

發夢見到南亞裔 大陸佬揸MMC B9

其實只係請蛇車司機
叫"半職"只係俾個好名佢

慈母車亂泊搞到大埔中心啲巴士唔夠位走

慈母佔領大埔中心可恥

啊蛇泊車唔洗你教

唔駛發夢
現實存在

cover返38A既服務範圍掛

頭先銅鑼灣是咪炒車 ? 等左半個鐘無車 一黎就頂閘 果斷保鐵

2307@118

其實行城隧應該快啲 不過有得做埋葵芳咁解

貨如輪轉嘅睇個狀態好fit

覆錯post

AMS 的 Optare Solo低地台小巴已於昨日出牌，並於今日供車長試車。車上輪椅位亦計入十九座限額，未有特別放寬規定。小巴需領取過長及過闊的許可證。

點解e33/961, 頭先見到經三聖輕鐵站?

整路, 臨時改路

往九龍方向︰
經屯門鄉事會路(南行)、海榮路、青山公路、三聖街、三聖
總站、三聖街、青山公路、海榮路、屯門鄉事會路(北行)然
後恢復原有路線

24/1 2100-25/1 0600

新po留留名

如果石門放工返葵芳/涌應該都可以試下搭 應該同40X差唔多而又一定有位坐

話說尋日要出港島搞簽證 搭尾班307P用個半鐘先由太和去到北角

仲要平1蚊 應該點到分到D葵芳客 不過始終得一班

比起兼職車長，包考牌而且爭好遠

下繁開1815 算係石門區高峰時段 應該唔算差

有無人知上繁客量

天水圍的交通失衡

對於所有跨區工作的街坊而言，相信平日花一兩小時的交通時間，但可曾想過巴士能夠快一點，班次密一點？

目前目前，不少巴士路線均需在天水圍北 (天北）走完一圈才到天水圍南 (天南），結果，天北居民要陪坐一段路才可以離開天水圍直上公路，而天南居民則只有企位，甚或望車興嘆。同時，亦有部份天南路線因覆蓋範圍不足，班次疏落，而天北的同類路線卻需繞路半小時方可離開天水圍，這種情況絕非理想。

目前今時今日，天南和天北人口分別直逼17萬和12萬，巴士線卻過時，有如276A、E34A、265B等「一線走天涯」的情況屢見不鮮。同時，有些目的地相近，分別服務天北及天南的路線，卻有部份路段重疊，無法分流（見圖)。另一方面，即使天北獨立成線，亦需以「9」字型繞路(如967, 69C)才能離開天水圍，未能妥善使用繁忙的路面、人力及車隊資源。這對於天水圍居民整體而言，是雙輸局面。

目前除上所述繞路之情況以外，天北發展至今經已近16年，惟對外巴士網絡一直仍有不少不足之處，直至2014年才有265M提升至來往大欖隧道轉車站之特快服務。但同一時間，天北來往不少主要地區，例如九龍東、油麻地、尖沙咀及銅鑼灣卻仍需轉車，目前僅由繁忙時間的數班車覆蓋，可見仍有提升服務之空間。

目前展望將來，我們期望巴士公司能夠增添更多全日巴士路線，同時間理順目前各綫於天水圍區內之分工，均分各線資源之餘，亦可於合理時間內完成天水圍路段，藉以充份運用有限的巴士資源，為天水圍街坊提供更便捷，更頻密的巴士服務。

咁天北地理上係慘嘅
輕鐵轉地鐵遠又遠過人
巴士要做頭站又兜得耐過人

但要長兼 同指定崗位同時間
咁好囉 最好取代兼職 以防玩放提

住新界不嬲案九 係阿。。。交租/供樓平一千銀阿 不過交通費同貴過老銅既物價足以嘔突啦!!!!! 住北角賽西湖仲經濟過住茄糊!!!!!!

你搭車都唔洗錢

上面篇文換馬市同富安入去

呢排返工先法國
點解黃大仙樂富呢邊咁少巴士過海
好唔方便囉又多廢老 垃圾

法你個頭 國你條命
發覺就發覺啦
咁貪托柒呀 又IO6又有垃圾龜鐵 仲唔撚夠呀？
咪撚做埋曬啲同上面張list堆人差唔多嘅行為啦
成撚日得一想二

true 嗰帶就算開多幾多過海線 一大堆人都係捐地窿

全部要兜一大輪先過海
搭地鐵一早到左啦

103 106 113
3條全日，已經好過好多地方

貴過老銅既物價已經夠死啦。。。

仲未計行外圍嘅III/II6呀
計埋成5條啦 仲唔撚夠呀

118架PH6192有幾可行掛牌線

你應該問238M啲雞乸有幾可行掛牌線

地理位置問題，係正紅隧同東隧中間
行兩邊都遠

其實黃大仙地鐵過海都唔方便，不過一定快過地面

有次入完泥涌影相搭40X出去
仆街仲慢過106

40X瀝源計都要半粒先到總站

烏溪沙開始發展 會唔會搞到啲新線特快線出嚟

利申先：嘉北人

其實呢個關注平台唔係第一次講差唔多嘅嘢
講黎講去都係呻天北兜岀去耐
淨係想搶天南資源淨係服務天北
或者ff條條天北線全日跟265M咁走

967淨係誇大天北9字形走線
唔提非繁嘉北後上路
又唔提繁時直頭嘉北都飛埋濕地後上路
話咩「走線相近但無法分流」
其實係眼紅人地930X 962B 962X可以落老銅
想條967睇齊全日落老銅姐
（嘉北表示有花生食，967落到老銅仲好喎）

276A扮咩「一線走天崖」姐？
有條快d唔駛點食廢鐵燈嘅276B又唔提？
依家係有特快天北人唔用咋喎

E34A天南本身就係做開
天北夾硬要有全日E車之後仲屌番天南轉頭話兜
屌你嘉北就係因為你天北搞到兜半粒鐘都未兜岀天水圍都未岀聲啦

無啦啦賺多組269A/M/P服務天秀路又唔講
條269M仲要有得加大添
三M重組後搞到265B下繁大欖返天水圍要食多左天慈嘉北客
仲要食埋源本坐開舊269M返天榮路嘅客
部部265B爆撚到九彩咁
結果天北連小區可以做到有分流（265M：天華路+天恒、269M：天晴慧景+天秀路）
天南某d小區就推落一條265B就算
咁265B可以點搞姐？

仲有天北根本缺乏總站
69C 269B天恩特 967放得天恩唔咁走咁可以點走服務成個天北？

呢個組織淨係識關注天北嘅民生
又係喺天恒選過區議會
不如改名天水圍北民生關注平台算把啦

有得拉入泥涌呃里數
應該點都有得開

咁如果烏溪沙+富安出公路 應該有得做

咁天北交通問題的確嚴重di既
利申:天南人

嘉湖北大帝出現了

其實篇文的確幾偏頗

咁天北離西鐵站遠，搭車時間耐過天南係事實
但好多線淨係靠天北一定唔夠客
睇到"搶天南資源淨係服務天北"呢句真係笑而不語

假如967入到銅記既話，我會支持踢969出嘉湖北

276A呢part篇文的確有問題，當左276B唔存在
276A班次密，除左天耀四枝燈麻煩之外都幾快，276B班次疏，站位同276A唔同，除左天晴硬食同去落馬洲，其他天北人當條276B係回程執雞線咁用

E34A話天北夾硬，好似講到天北無去東涌/機場既需求咁，繁時有不經天北班次又唔提

我諗起三m重組果時，有嘉湖北人話265M唔經嘉湖北會死硬/少好多客，269M/A/P會爆到七彩，結果…

265B真係要同69X重組下天水圍區內走線

濕地公園果邊起緊樓，唔知有無預留位起總站，不過我諗應該係無

無得揀而且逼
第時夾係九龍塘 + 鑽石山中間

265B走線一向垃圾
要食埋269M客係排隊位嘅失誤

967一早應該拉去銅鑼灣
等條線非繁客量唔好太樣衰

276B死症，有嘉湖邨巴競爭
而且入咗落馬洲黑洞
客唔係多，但又唔係可無視

265M/269M只係服務範圍左手交右手姐

E34A朝早一早應該再拆
不經天北車要學69M咁行
將嘉湖北客踢上天北車
停完天富輕鐵站直接上天影路

有龜鐵咁又點 九記大把過海線同龜鐵鬥緊架啦
咁呢區真係少車過海呀麻

有5條全日都唔夠？你叫上斜之後嘅四順、慈雲山、九龍塘、石硤尾情何以堪

6306@182
正常？

正常

我試過265m麗瑤返天頌 都坐足一個鐘

天北規劃係預天北居民食種媛架。。。對膠通更多要球做乜

[科大工程] 想要改變世界第一步由自己開始如果你看不明白請細看本片

蝌大蚣呈做乜鳩?

PC3669@6C壞閘制
車佬逐個站手動開關門

咁都唔擺街過客咁搏？

有福利都唔要

好多時就係你呢啲貪得無厭嘅仆街搞到巴士公司冇鳩曬心機做呀

有5條仲唔撚夠 叫埋IO6A/P正式拆線全撚日埋化俾你班仆街好唔撚好呀 有垃撚圾龜鐵同巴士過海都唔撚去珍惜 仲成撚日要加線 你黃大仙區一年人口增長有冇100%咁多先 冇咁多人就唔好要咁多車

唔好令黃大仙入埋上面嗰個list呀 仆街

笑而不語應該留返比寫文嗰個

967全日落老銅、969飛嘉北其實係好事

E34A特車講起就把撚火
特車無ETA都算撚數
最撚衰嘅係d車無一日準時
可以開成個月都係0545
之後同一班車突然變0540
幾日後變0553 0555
0547 0543 0550又試過
一係直接收埋要坐廢鐵落西鐵站或者巴上上隧道口轉車
聽同事講6點幾、7點幾都有d咁嘅車
屌龍運玩鳩d客咁話啦喎
坐全程車又耐又兜
唔係話天北無人用
而係班次走線要執執囉

三M重組時嘉北嘈269M會爆到九彩嘅時候九巴未提269A/P補鑊
用番而家269A/M/P客量的倒落一條269M到其實269M都未食得晒
269P問題係開嘅班次同269M撞撞地
好多時269P跟269M尾到站
d客就上曬269M 269M頂曬閘而後面269P半滿上路

265B同69X重組應該一早就要
不過69X點行點擺總站係重點

狗巴一向當265B係垃圾
68X全日一拆二之後葵涌交匯處新68X食唔曬嘅客情願用265B停都唔用嘅69X停
天南某d位又係用265B補位

E34A咁做都有得諗嘅

我試過有次搭81C行行下個車頭電牌壞左顯示唔到目的地

未入隧道個個站都開頭閘自己出聲講依架係81C 最尾到大圍終於忍唔住 司機打上台問點算 詳細對話唔知 但結果係之後個個站都只可落車 唔再上客

所以你依單可能都係叫司機夾硬做

好耐之前我坐電都@2E上白田
醫局街壞尾閘(彈)
夾硬次次閂閘㩒住

967入威菲路道啦
E34A唔捉落去行東涌北你都要還神

其實265B直接天華路走，69X反轉行做返265B三湖果段又得唔得
雖然可能直接將天南既深水埗客送比廢鐵

265B咁行未必夠客，69X壓力亦會太大
其實265B唔經翠湖天華，69X跟69M咁行已經夠啦

ATE@82X
翠湖花園對出撞濱景邨巴

69X食埋嘉北
估計都係跟269B 269C咁走
所以天南坐岀長深旺時間不變
唔會送客比廢鐵嘅
反而係會趕走嘉北同天慈客
特別係天慈呢d最近西鐵站嘅位

成條天榮路真空埋

E34A同A37重組等屯赤連接路通車先算啦

如果咁呢？

265B: 天恆-天秀路-三湖-天慈
69X: 天恩/天富-天華路-天榮路-天瑞原線
或者
天瑞總站-天榮路-天華路-返落天瑞（塞住天瑞總站撚把口）

做死265B既原因係因為佢要做晒天北，天中，天南三區客 拉69X入市中心幫輕下都應該夠

夠狠(總站嗌三聲)

有E34P/X

上機前拋磚討論 A 線網絡

假設中九龍幹線已通車
無考慮實際用車數量

＞ 往市區方向走線 ＞ ＠班次

A21 大角咀 彌敦道 15-20@
A22 柯士甸 佐敦 土瓜灣 九龍城 彩虹道 20-30@
A23 柯士甸 廣東道 尖東 紅磡灣 土瓜灣 啟德 60@

A25 南昌 深水埗 太子 九龍塘 樂富 竹園 慈雲山 60@

A26 新清水灣道 秀茂坪道 (或 秀明道四順/安達安泰 聯合班次 60＠) 寶林 30@
A28 龍翔道 觀塘道 藍田 油塘 30@
A29 六幹 調景嶺 將軍澳 坑口 康城 30@

41/45夜晚10點後其實有得cut

41原本2215 2245 2315 2345 0015
改為2215 2250 2330尾車

45原本2200 2230 2300 2330 0000
改為2200 2235 2310 2345尾車

天榮路留乜鬼呀
直接出面天頌/總站叫N飛算啦

PC3996

東涌北人囗上升

如果行去天瑞路/市中心係受歡迎嘅話265B一早飛埋啦
翠湖居站位位處天榮路中間
又近天頌苑同翠湖居入口
又唔洗食天耀路兩支廢鐵燈

係69X班次閪姐
265B係唔使食天耀路果兩盞燈
但係要入銀座黑洞

谷行A37

咁不如265B同69X互相交換總站
69X近276A行
265B天瑞～天榮～天晴～嘉湖～天慈

276b 落馬州入硬㗎喇

四大燈王挑機

1210@106 樂軒台>黃大仙

呢堆車好幾部都殘到傻 ，聲又拆

即係265b天水圍區間 改到那些年鐵巴k70咁

我覺得題目仲難過<評論現今女性做兼職女友的價值觀及個人看法>

8206@E22A

煎ten豉弗鯨快地

@肥絲大隻

咁改起嗎265B同69X天水圍服務範圍無變
而且天北仲可以一程車直達旺角心臟地帶
最重點嘅係天瑞依然仲有一條巴士線用佢哋條村做總站

今天是fk Friday

6500@788

放監？

今朝做969B出市區

76K換12米車

做緊X962

真係放監
之前仲話只准行B3x同969系

睇下次通告獲批路線會唔會同63xx睇齊
FF下算

8900@118

10仔轉入琴行街會唔會卡咗喺度

一千零一架尾擔揸出嚟都玩死

行青公新田段都唔解禁等幾時。。。。

PJ5856@102 架車成陣up味

搭緊8168@681，明明係城巴車但係九巴app睇到ETA，仲要係準既

今日專登坐下左轉鳳池路

係咪收咗架送比城記做算

ATE即將全面進場

64k堅解禁就食晒啲ate佢

沙田廠用AVW，批細車要73A食

neoplan就有份

話時話
點解市區零零舍舍唔幫203E / 36A換車? 順便掉哂堆 AVW去新界東

唔似係，因為前後車都係城仔

76K甩短車上73A?
真係未俾人屌過?

出城換報站機
應該下批ETA有B3系

車海洗撚咩
次次去時代食龍運快餐都車等人/排隊上中

拓展至全部路線 堆行李架車又間中行大西北長途 冇用都要架啦

btw幾時有聯營線

65有時要行969

一個月左右一次來回

6424@19

AVC好過啦。

坐緊LB9604@86

架車有事定司機有事，慢撚到呢

KS563@76K

好多人搭73K去行山

B1洗頭艇

NA2758 LN6140 @ 76K

Why not both

9604部車可以接受bo

正阿喂

86批師兄有幾個玩開嘢

誇唔誇張d

為左264R部全廣AVBE

呢個時候如果有一個假日女車手就

當年呢個位都好似有人擺雪糕筒影 71S熱狗

企五六百鏡位影出黎架車出黎豆潤咁細粒
咁企咁遠把撚咩

五六百鏡？而家標準係八百鏡

大把位影到264R啦
駛乜企呢度仲要拉咁長鏡影?

71K車長怒屌南盛街違泊車司機

成撚日都係呢個位
71K班卡佬都差唔多忍到發火

其實拉到咁長鏡影
炒粉機會是否高好多?

晚年新巴聲粗碌上石排灣

所以快拍群組久唔久就有苦主 ，
心都涼埋。

絕對支持車長玩撚柒大佢

我擔心金公司會話個車長落左車分幾鐘, 但車上仍有鹹魚, 引發安全問題

唔洗擔心
根本就一撚定係咁講

錯，呢個唔會

車長落車 唔通就有自殺式炸蛋襲擊咩。。。。。

鹹魚搶巴士

6165@82
第一次坐中虧到爆嘅12800
上柴斜二波都上唔到

琴晚12800 27 一轉限定
某NPF黑暗站長好事

#福田皇崗大串燒

VF7882@269M

唔碌落黎都叫做行到

265B又收車 行到車站時要等18分

個阿叔都幾睇得開

以前老九咪又係用堆老闆行呈祥道/城隧

香港仔水塘道的概念是拿老闆來行64K上凌雲寺

你又唔好講笑喎
部 6026 琴日上去表現真係算唔錯㗎喎

城隧E50D部隊

老闆爬山唔差嫁
起碼好過佢以前堆9頭豪

仲唔同公司反映下?

鑽石山黎左兩架75x都冇一架74x
做乜勁

8401@690

係九龍塘俾架271飛站
佢車頭橙牌冇開，完全見唔到係咩車
當我見到側邊寫住271時，佢已經離我而去

根據可靠消息，於稍後日子，將會有更多Volvo B8L樣版車抵達香港，屆時的樣版車將會有多於一種長度及多於一款車身( 當中包括Wright未曾在香港出現過的車身 )。

黃公司12.8 Wright 3 B8L

反而想知係邊間公司拒絕左試依家去左新加坡個部

膠躉退之後就換左好多E50D同橙蛋

但49X 荔廠仍然全ATR

唔知有冇11.3

半夜三更
紅隧九龍出口巴士站有架橙公司II6跪左
今鋪真係

11.3不知幾想賣俾老九

OT
睇佐關於安達臣資源黑洞嘅甲級工程 正苦幫手改靚個路口, 91M/92改掛12米指日可待

如果新創建再入mmc一定入12.8米
但我覺得未必肯買哂同一間公司，而且新巴傾向買富豪多，預黎頂批50XX

甜橙大把隧道線將軍澳待批 趁換車期順便加長
其實電話機樓廠入唔入到12.8?

睇落唔似喎, 清水灣道條路好似依然咁窄之餘仲加個U TURN位咋喎?

會唔會係呢個搞到塞車而影響班次?

今年話要減班

我最愛的星期六690P四幹特快快要被取消了

streetdeck係下欄野黎

唔係AVBW已經要還神

想當年成個城隧車隊得10部歐三躉

其他全部3+2巨龍, 搭中果10架車會好開心

SP8931@74X
當年行75X係九龍城大炒部橙蛋係咪呢部?

九巴今日發出招標通告，邀請生產商供應209部歐盟六期巴士，包括12/12.8米雙層巴士、10.6米兩軸雙層巴士及10米以下單層巴士。

終於肯買短車啦?

嘩 10.6米兩軸 都幾貪心下

係咪反而印證左上邊單料

FF ASV換 AMC加長版 諗起都正

期待B8L食到12/12.8米張單

yes

10米以下單層咪短過AAS?

係
AAS 10.5米

PC6346@45

AAS係落錯單
本身係諗住9.8米上大帽山，所以一開波就有霧燈
點知變咗10.5

咁買under 10米, 一係 51一係211啦

現成部 AMC 幾長？

富豪大法好

咦 咁買大左14蛇都仲用到都幾好
春秋二祭就算逼爆都可以逼多幾個

自膠 AMC原來有10米半

終於肯買短車
不過64k唔係試12米

就算係都唔會全線換咁瘋狂呀

但係記唔記得 AVBWS要封上層尾排係搞咩 富豪車有缺憾?

法例問題 重量平衡做得唔好

因為超重 運吉唔批

話時話兩部歐六mmc仲未出牌嘅

就黎畫到出腸

RJ8028尾閘壞壞地
隨時有福利

驚壓爛條路??

GoalDX部全廣船行101

禮拜一下繁就係未夠六點大老山沙田方向車龍車龍已經過咗彩虹

KR3631@263

早幾年wright自己係香港註冊左公司

今日先開始用水果乂⋯⋯

40X/46X，仲有條唔記得。

當年坐過一次，上城隧

49x

當年經常搭到KW9514@49x

因為用左歐洲19噸規格
頭擔8噸，尾擔11噸就出事

應該係73X

對條路黎講，部兩軸仲重過部三軸12米

73x 隔左幾個月先加歐二躉比佢

當年仲有樣野，果10個低地台字軌係同白板分開輪字軌

補充係各條線金白分開輪字軌，同埋係金車做平均分佈
48X加金係金白一齊輪字軌

6029@106
架野上斜好快

請教一下, 短B9 如果間疏 d座椅, 係咪有機會唔使拆最尾排位?

從西隧巴982X看交通的貧富不平等

[奇文共賞][蝗語注意] ...

982x再加落去, 對九巴都冇著數
始終7點半打後已經係城巴時段，一加班就要一齊加, 九巴車開得早又無意思

原來而家水泉澳982x班次, 城巴仲多過九巴一班

聯營線時段不均係真正嘅貧富不平等

成日都話啲鹹魚難照顧
早啲比魚上又投訴
等到差唔多先比魚上又投訴

唔關車身事
係底盤本身設計問題

同埋Volvo無意去為香港市場
特製18噸規格
咁拉疏同唔拉疏都無乜關係

而E6兩擔車張單應該係VDL vs ADL之爭

兜埋尚德 加班都仲得

VDL好似無出歐6車
理論上歐6一定要重新出個新底盤

MMC個時好似話預留左空間Upgrade做E6引擎?

趕寶琳客

塞死

坑口居民逼住選用798轉690/P 如果計啱無縫轉乘其實都幾好

其實有時會619X 轉 296A/C

現時VDL DB250笠副Cummins E6 ISBe
已經解決基本問題

細cc引擎唔係好大舊
有位擺E6用既機件

what is 水果乂

但康明斯副歐六係咪有問題？香港嗰兩部仲未出到街

諗起條692P 而家延長去坑口開之後點啊

長途過海線時段制好易會造成兩間公司客量不均
所以後來的青沙過海線全部都係梅花間竹

乜你會覺得有幫助嘅咩
一黎平時坑口人係搭(0.01%)都行去搭690P啦(0.001%)
你自己對比下690p 692p嘅走線
估下邊D位可以令0815嘅690P追返0755嘅692P

680 681果d都應該係九巴全食豬頭骨

梅花間竹新城點跳飛機

我解讀到

上報

5083@694

iphone x

好奇一問，成日見有人屌屯元天去將軍澳返工困難，其實早繁開幾班車有無得做呢？

ff : 298E 特班
牛頭角296A站 直達將軍澳工業村
$8.5

問台灣姐姐

咁AMC個身份，其實都係MCV自己買陣出車
而MCV本身無代理係香港
唔再做香港生意係正常

等同於Wright Streetdeck
一樣係VDL比件Wright自己出車

再以強國為例
東風陣 + 廣汽車身
一樣係廣汽去跟返保養問題

青衣南橋青衣入口封閉

249X沙田方向行昂橋

交通意外改路

RT4699@281A
MK> 恆大

JN1445@87D
MK>MOS

於早前提及過Volvo B8L將會有多於一種車身嘅面貌抵港，根據小道消息，九巴稍後將會有MCV車身的Volvo B8L加入車隊，車型為VOLVO B8L MCV Body EURO VI，繼AMC1及AVC後，成為九巴第三款配置MCV車身的車型。

咁即係mcv做主導定富豪做主導
睇黎B8樣板車數量有如當年B9樣板大軍

PY2580@69X
冬天富豪

應該係富豪，依家B5都有Wright, MCV同ADL身揀，依家都係提供返相近選項

順我者昌 逆我者亡

富豪大法萬歲萬歲萬萬歲

ADL同我死開

其實果個箱有咩用?

十米以下單層，好掛住以前D 三菱AM
不過都無咩可能有新日本單層

聽講九巴呢代Wright裝嵌一般 多手尾跟 尤其是之前冷氣係咁跳燈 散熱差 我諗九巴應該試緊邊款車身配B8L好 之後就量產個隻車身連B8L

呢代Wright轉咗馬拉砌

馬拉個手工仲差過廣通

砌左幾年都冇進步?

但係坐U牌橙蛋, 車身轉彎時好似冇 E50D果種雜聲

correct
點解你會知D唔知D嘅

問題係 連日本都崇洋⋯⋯

我個人覺得富單mcv 都係麻麻地

嶼巴Rosa

圖呢

# 轉載

30/01 尋晚接近零晨、沙田廠第三坑前面果部過洗車機時、click住咗，有工程部行去熄洗車機期間，前面果部倒車將工程部嘅同事夾住、工程部同事受傷、報警送院、警方拘捕司機。

新一批65xx冇左金屬面板?

邊條on9倒車

因為個洗車轆撞爆塊玻璃 而個技工咁岩行去熄部機 點知個卡佬無為而後面有人 就夾住後面個人 後車個玻璃都爛左

灣仔沙中線地盤又發現炸彈

TB9362@74D

放工時間應該好睇

Cap圖啦 老細
唔想係連登登入呀

ATS高10.4米

3ATENU 12.8米高

70 71 73仲有

307大隧返大埔拖卡

關唔關灣仔炸彈封路事

起調景嶺站見到，會唔會行798

五點半通常有兩班69x相隔得幾分鐘

係爭在未行過792M同796C

柏斯敦話行798

屌你老母 271B又玩特快不入科學園
每次要搭就中招

客量如何

吉車咁滯
利伸：係科學園望撚住佢係吐公走

老九建議重組71K服務
並分拆出71E同71H
71E 大埔墟站循環來往大埔頭
71K 太和循環來往大埔墟
71H 運頭塘循環來往大埔醫院

自膠
跟車太貼

原來又係青沙區議員嘅傑作

現時未能顯示你所要求的頁面。原因有可能是因為這暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有檢視此專頁的權限

走線圖點先？

第一次坐新19座小巴
唔覺眼車頭部收音機擺左去邊

點解新城d車全車d窗好似少d起霧

九記啲新蛋都冇霧，仲好大冷氣

最終派彩:694

依家應該準備行IO6

爭咩姐爭 798同694都有行 106固定字軌黎

膠膠膠膠膠膠膠膠

今日有60行104

西瓜波都幾好野
舊年11月九巴簽約買375架車, 原來上星期已經交合約內第一架車 (ATENU1322)

出一堆ZF 紅lift 忽然又跑架VOITH出黎(ATENU1319)
source: 1005

我記得係九巴車鎖左生風掣兼長開抽濕，新城有生風開關所以無得抽生風既九巴就霉味十足

利申兼職卡佬

一睇就知邊個傑作啦

而家佢成日搵RDP啲格式用字做DEMO自己FF路線

讚好係咪真係咁難先?

呢個鐘數竟然仲有城記102 返港島方向

九巴車凍到閪咁仲開大冷氣
佢地啲車係咪無暖氣功能
近日搭新城巴全部都開暖氣

ATE上層左邊腳下有暖氣出

8401@A20亞博散場車

暫時仲有1部V箱未出

8400@40
又開始益車

當年吉蘭都無啦啦出鬼蘭康水蘭

開窗吹風咪得囉......

得你自己吹到

所以應該改部分窗整成英國巴士咁可開小氣窗

中華巴士

波比

仲以為佢自己收左皮

條友想搞邊科

無用 英國咸魚寧願焗到窒息都唔會打開隻窗
曾經因為試過太焗開左一隻都俾人屌哂鬼
更何況香港班咁尊貴既咸魚

咁英國炎炎夏日點算？ 只靠車內風機實死梗

仲要係度同其他巴膠發炮

人地臭飛同仙氣未告佢算執到

傾下新巴條33X
硬係覺得佢走線會慢，行林士街天橋會撞正西隧出黎堆車拖慢車程
不如行番香隧好過
話說小弟曾經構思過條38X，由38同42各抽一車，行置富同華富之後不停站經香隧，鵝頸橋，東廊去東區
應該可以快過RDP條33X

走線唔錯 但唔係上繁開 應該下繁
利申薄扶林大學放學搭到呢班車嘅好過落山搭A12
同埋收費唔好咁搶錢得唔得
結論: 柴小你都係接左佢算喇

洗唔洗討論埋條X970? 基本上comment 一樣

A41連開三架65/95

啲大快活去晒邊

你講緊條33X定我條38X (兩線南區服務範圍基本相同，只係33X多個數碼港)

岩岩見到E34A E34B 各有一架

紅隧有架118疑似壞車
塞返入隧道

灣北炸彈搞掂未

唔知，但條路已經開番哂

E42有兩部

33X唔係經山道天橋咩

荃灣線往中環方向疑似收左皮
果斷上返地面轉巴士

呢排日日搭巴士 然後發現地鐵火車出事機會真係比巴士高
就算塞車都預到少少時間 但地鐵一壞

利申 唔行汀九橋同屯公

學晒黃公司啲衰嘢

巴士壞都仲可以過車 廢鐵一壞就斷硬纜 多人搭又難疏導

部 NG2205咁撚凍都冇力
好心劏撚咗佢算啦

呢款車冷車夏天係凍吖 但係好多都無力又笠

頭先見到MX5273 個溫度sensor 應該又壞左
咁既天氣都係扯住把極大風扇聲黎行

33X係經山道同繞道 (但我擔心撞西隧出林士街天橋車龍)
而我以前寫過38X建議置富開出，經華富之後不停站經香隧同鵝頸橋直去鰂魚涌

AMNF16@X1

15xx同55xx唯一好處有得充電其他冇眼睇
不過頭先望across部5501變K廠

講啲唔講啲
我地幾時做咗你肚裡面果條蟲?

原來只有林士街天橋會塞, 香港仔隧道唔會塞既

1/2 本台透過車長Whatsapp群組，收到日前佐敦傻人發現案嘅現場片段。

287x山東街頂閘留後
大角咀乘客搭 87B啦

又有大媽擋車

九巴快將出現全新的Wright車身巴士，這部Wright方頭車身並且即將抵港，據了解是Wright StreetDeck，自家底盤與車身是一體化設計。

無得點算

呢度變左許願區

好明顯講緊天氣凍，富豪表現通常會好一大截

算啦，由佢單機

Wright StreetDeck大戰E400MMC

冇話香隧唔塞
但係里數上應該比較短
而且都未計中環灣仔繞道嘅交通狀況
我只係諗緊其實行香隧定中環灣仔繞道快D都唔俾

去蝗泉澳呢

港鐵轉288

話時話蝗泉澳啲人搭車俾錢嫁咩
九汽仲益咁撚多野俾佢

呢排得幾度搭49X真係寧願等架舊車 有暖氣 啲新車同街外一樣咁凍
聽講啲新車應該會係冷氣口出暖氣 但得幾度都冇暖氣
又冇抽濕又冇暖氣 啲窗起哂霧

Anyway....唔知49X同41A有冇機會換12.8米巴士

腥鹼大碌花

69乂卡佬話有巴士衰案九接左.........

水泉澳入晒之後條287X真係非繁都好客
幾次秦石上都係得番單邊位 六七點出九龍都坐滿窗口

花生指數急劇上升

頂住閘轉入乙明村

全盛時期唉托仲要柒幾多次先知道正確車身款式

柴小ETA冧ser

城仔 681P 同 981P 都解禁12800？

171朝早客量至今都未受南港島線通車影響
紅隧口頂閘過海

利申: 搭緊

因為龜要轉車

咁又係
旺角油麻地紅隧去黃竹坑，171係直接D (而且朝早
最怕彌敦道塞車者

已經影響左
以前紅隧口171 條龍可以排到上天橋
有時仲排到同102/106 條龍平排
南港島線通車後再無見過

我比教擔心IO2/P/IO6條龍將會千秋萬代咁長落去
哪怕你沙中線開左之後

新紅巴椅背平枕仲唔舒服
三角形果隻枕仲舒服

今日黃公司681P同981P都出12.8
681系終於批左?

南北經老銅灣北先

102P 而家仲多客過102，太古坊重建完的話會仲多客，沙中線影響不大

姐姐有熊掌 虎背 大餅臉 整體肉肉的

其實102/102P可以考慮全日分拆

[img]圖片網址 [/img]

近排38xx少咗係694出沒 反而多咗幾架豬

296M
KU6118拖LR7875尚德返坑口

講到尾又係時段制問題，而家102P 最靚的時段全部都係城巴，102P 全日分拆九巴唔會制
最簡單的紅隧分隊都做唔到，因為紅隧巴士站係九巴管理

除左110, 九巴有咩過海線時段係靚?

聽講有905

962x入屯門
收工時間5:45菲林明道上車有無位坐

IOI
唔理係邊間公司
咩時段
都可以貼玻璃

中中載車就有機嘅
要問成日坐嘅巴打先知

點可以唔提118?

灣仔一定有

IOI線列車

密過地鐵

601
試過紅日中午頂閘
遲啲發展完石礦場應該開返條線去中上環

多人又點
唔俾錢都冇用啦

沙中線全線通車後等睇佢食撚屎

101 觀塘方向一單可以頂閘三次

灣仔頂住過隧道，
到隧道口落左人又上翻到頂閘，
去到土瓜灣又可以落幾多上翻幾多

613轉603
其實繁忙時間好應該有幾班613x 過左興田之後 沿啟田道落東隧，唔兜油塘

115其實唔差。返九點搭新巴時段有風險。九巴時段班班爆
放工就50/50，印象中下繁頂閘時段都幾長

同694爭客運吉應該唔會俾

反而下繁開603X沿啟田道返平田有得諗

成班撚屌見到乜叉高排車行低排線又話1823/4466又剩就乜叉特見都唔駛有啦

土瓜灣去觀塘最快最密

舊直@42c
有闊位坐，理撚得你

重要係最平

快就唔快嫁啦
成堆碌神同15鬥碌

留名睇沙中1/2段全開通後101半小時一班都冇人

你地太睇得起沙中線啦
之前觀塘延線又講到好大威力
通咗車成年結果都係不外如是咋噃

打冧咗212，CFM 2系收咗一半皮
然後冇啦

咁計680都係

680仲要雙向客源

有啲通車之後反而多咗人搭

當年港島線西廷又話可以打殘970
結果呢

我諗起43M

馬鞍山線開個陣夠話咩要執柒681啦

我都唔明點解要執M47

架2M以為無人搭但有次望落都幾滿

2M執雞線
6系重組之後仲旺咗

陰9公，條新巴43X田灣去堅尼地城站仲快過佢

btw 點解可以同九巴果條43X差咁遠
46X又係，九巴果條日日爆炸，新巴果條死得好慘

借延線常規短棍
收少一蚊 回車快一半

真係幾有諗頭

其實爛橙43X唔差，西延之後仲多客咗
但係唔用得大過短躉嘅車，冇啖好食呢
而且班次on99，搵鬼等

事實970系真係少左好多客...

相反 28MS 就日日吉車
27M 都明顯少左人搭，雖然下繁都係繼續爆

優質乘客系列

片嚟

蝗泉澳一分

你肯定
你真係肯定
X仔少左唔出奇
但正線不跌反升
你得閑下繁個陣去97O沿線行一轉
你就知咩叫
垃撚圾龜鐵冇撚用

通西港島線果期我係日日坐970番放工喎...

[臨時改動] 6/2 深夜至 7/2 清晨 彩虹交匯處臨時改道

E22, N29
改經太子道東(西行)、九龍城迴旋處、太子道東(東行)，然後返回龍翔道

城巴

905算唔算半殘

最慘烈嘅小巴應該係8M
班班運空氣咁濟

做乜鳩.....

一開始望標題我以為係波比

我唔明點解車長要同佢道歉 應該鬧爆佢兼玩撚大佢先係

又起死回生了

個陣地鐵新開個個貪新鮮去搭
依家？
不了
唔想日日係金鐘同人玩屍殺列車

半殘係904姐

九汽好心cut晒蝗泉澳啲巴士啦

點起死回生法

D人發現西營盤去旺角905快過地鐵
又走番晒去搭905
904就真係仆直了

38先正，lucky number
九巴，新巴，嶼巴嘅38都賺到笑

大西北紅巴8X線特別車得幾丁友出九龍，仲多人過前車正規班次，但係正規班次載空氣係咩玩法 。

無圖你講咩都得

間唔時下繁搭904返九龍
十零個人過海 隧道費都唔知比唔比到
Btw 904 905重組係咪會好難實行到

VB6984@73X

其實城巴681 681P 981P真係批咗
未批偷雞都唔會兩條P都出12800咁鳩

Yes

唔怪得之部狗巴跳左去71A

8401@118
黃公司啲混撚最近好似益多左

咁其實點解石塘咀同堅尼地城客冇發覺904都可以快去旺角

無定向班次

其實係好睇9O5有冇甩車
有就9O4打爆
冇就半滿
所以9O4可以死唔去
但係都救唔返

905有咩特長 904有咩缺憾 導致服務區域非常相近既情況下客量咁懸殊？

9O5山道後直出西隧
D魚就覺得快
而9O4要係西環打圈圈之後先上西隧
雖然唔算耐
但魚魚都會覺得好兜
所以9O5可以死過返生
而9O4就半死不活咁樣啦

山道叫兩飛路程其實咪差唔多...
分別在於905有$9.3分段但係904無
咁就個個都排905個邊喇
想救904嘅應該加分段至真

最慘係入海味街之後電車路無位右轉出大路 唔係905應該一早轉走左喇
905行咁耐先上隧道辛苦左班係中上環上車個班就真

904如果改觀龍樓就好得多

嗰個密封式全廣出得街咩

部嘢冇份行63R
跳埋71K之後做72出返去

出得街好大機會拆翻做合法版
半日攪掂

見佢梯位變返十字全廣咁款

而且904仲有西環紅小直接競爭

十字廣

中環上環就搭鐵啦

NC5256@64K

東隧真係屌佢老味
連星期六都塞車
金鐘搭307搭撚左一個鐘先到石門

之前仲有告士打道果度

行錯路?

LF3218&VB4398@64K

狗巴脫班大法好

等左15分鐘41 成班車唔見左 變左下班38分鐘 落旺角等44 原本下班車7分鐘 又唔見左

Keep到架帆船算係咁
Btw繼續留係荔廠益車?

大家點睇

仲有971

收車大法好

72

地區居民爭取減慢 加停天后銅鑼灣 算係成功爭取

我喺均益揀905嘅原因係相比起黎真係905通常快啲有車

原來係夜晚行63R
九廠都拎左部兩軸短蛋入黎益

解禁咗?

林村起載

619部混撚甩左做後備

點解可以兜錯路到咁 最尾點行

癡撚線，1A協和小學去奶路臣街行咗半粒

估計係沿住欽洲街行到尾, 再經深旺道上番公路?

保齡球樽

我反而想知佢點解落左去
老龍->行到去72個度落左去？

柏xx fb page有座上客話係

咁你都唔跳車

UM4552@299X

[有圖] 國際中華小姐 2號佳麗 楊筑晶 38E爆波身材 體重147磅 !

孝敬秋本

咁呢個呢⋯⋯

6點搭307經過入境處，好塞下

2502@N31

內告至東廊左線係大伏，行中央除左星期六下晝之外除笨有精

由大坑去中環，5x快過2其實不是夢

6388@930
暖風大法好

PC4053@88

我上星期試過水街坐905，見到條隊冇人，咁啱又係新巴時段冇ETA，904就係狗記時段，3分鐘有車，我過對面等車已經見到10個以上排緊904
根本個問題係904班次太無定向，當年地鐵未通車已經唔係特別多客

正解
服務地區都唔夠905多 又有971分薄客源自然開少D車都合理
咁多車嘅線自然更吸客架喇
排904嘅死忠可能貪一定有位坐同埋行少一兩步掛

904 971係咪累鬥累一齊蝕錢

城巴實時到站預報系統覆蓋率僅三成

【Now新聞台】城巴前年展開新專營權時，承諾在今年六月前為全部港島及過海線提供實時到站預報資訊，但至今只有約三成路線提供相關資訊。運輸署指若城巴在沒合理解釋下違反承諾，會考慮發警告信。

現時城巴旗下有超過90條行駛港島及過海的路線，都未有提供到站資訊。

不計行駛新界、東涌及機場的路線，城巴共有136條線，只有41條提供報時資訊，覆蓋率只有三成，大部分是日間和通宵都行走的路線，其他路線就只是在繁忙時間才提供到站資訊。

城巴於2016年6月展開為期十年的新專營權時，承諾在兩年內即今年6月前，為全數路線提供實時到站預報資訊，但城巴近日回覆查詢時，只稱預計本年內實時到站預報資訊可全面覆蓋所有路線。

目前城巴及新巴只在19個巴士總站安裝了班次顯示屏，城巴指，要等待所有專營路線都安裝了實時抵站時間查詢服務，之後才會於有電力供應及上蓋的巴士站安裝班次顯示屏。

有立法會議員批評城巴安裝系統速度緩慢。

運輸署指，如果城巴未能如期在今年六月前為全數136條路線提供實時到站預報資訊，又沒有合理解釋，會考慮發警告信。

商家佬: 警告信傷到入肉嘅咩
wfc i dont care 反正專營權已到我手

只要畀城巴車先換機，三個月換哂所有報站機再加eta個難度應該都唔算好大
最難攪應該server

UD2083@269C

又唔係收佢線
佢驚你有牙咩

咁又唔好咁講
服務地區唔同
一個就南區死咬
一個就西環要車
咪搞成咁囉

車長們 學下點正確地玩大條鹹魚啦

終於試完行得?

兩邊都玩到過左火
但電單車司機由抵幫變唔抵幫
幾乎肉搏咁濟 呢粒花生係好味嘅

諗起2012年騎劫的士佬事件

玩多次Network26

叫dc9比錢一役係咪都係巴士唔岩先

新創建意興闌珊都唔奇。話說原本城一專營權就賺到笑既，賺到廿年都加唔到一次價，而新巴就蝕錢線多

一條港島延線同一條南港線就令城一賺錢能力大幅下降，新巴反而因爲成功重組部分路線加紅隧線強勁而變左冇咁雞肋

不過沙中一開又洗過牌。如果唔係睇中巴士業務帶來可觀現金流，我係新創建老闆可能會劈炮，或者趁早賣盤

Bman@74A

WTF
74A終於益到用男人

希望唔只做一單或者一轉 如果跟正常時間應該太和1800 啟業1935？

JR7609

573@88R
坐車頭聽交響樂

棺材都拎得出黎
離新男人同廠長行74A不遠了

篇新聞有啲資料錯
城巴專營權一邊有136條線咁多?

根據城巴官方新一期概覽, 專一只有83條路線, 而現時有41條有ETA, 覆蓋率接近五成

不過近期城巴換機都好似慢咗, 呢排主要係咩車換機?

幾時到89D

佢係咪計埋唔同時間走線同特別班次

對上一次換機都係上個月左右
主要係北區嗰堆12米8

AMN19@74A

原來已經講咗

頭先踩單車見到全車都係毒撚

唔知仲有無啟業2035

而家架AMN仲喺太和總站
一大班巴膠仲喺安全島度影緊相

跟住做多單返太和就收工

呢個鐘數都有 970旺角特？

站長話有就有
唔好問咁多

4/2 今早於中環大會堂對開向多名巴士迷破口大罵的一名活動單位負責人，據了解為一名姓李的交通迷。消息指，他過往曾經出席過由本港巴士迷組織舉行的活動，亦曾經以港鐵員工身份，拍攝國產列車抵港的場面。有曾經接觸過他，而今早有在現場目擊事件的巴士迷向本台透露，此人過往亦曾經莫名其妙地，於個別人士面前表現燥狂，原因不詳。

相片由第一目擊者提供。

香港交通繁忙，道路擠塞經常挑動道路使用者的神經。網上流傳一名駕駛新巴104號綫的司機向乘客「舉中指」的照片，有乘客投訴該名司機「因塞車發乘客脾氣」。

爆料的乘客在facebook專頁「西環變幻時」貼出一名新巴司機舉中指的相片，批評司機「身穿公司制服高舉粗口手勢！他的劣質行為是代表自己，還是代表新巴？」隨即吸引多名網民追問事發經過。據該名乘客稱，事發在昨日（3日）下午5點左右，當時他坐新巴104號綫駛至旺角港九潮州公學，但因路面擠塞，該名巴士司機未及埋站已開門落客，但坐在上層的他當時未有察覺。

待巴士真正埋站時，他按鐘要求下車，但司機未有理會，直至有其他乘客向司機招手，司機才開前門著他下車，「佢（司機）仲要出口好唔禮貌質問我『頭先開門你又唔落』」，他聲稱下車後向司機望了一眼，對方即向他舉中指。有其他網民就指該張相片是站在巴士車頭拍攝，質疑事件另有內情，但該乘客回應時強調「開多次門真係咁麻煩咩？我半句都無同個司機頂撞過，只係可能按多次落車鐘，就要受佢粗口手勢，依家啲司機情商咁差，點揸車啊？」

新巴職工會理事長林錦標接受《蘋果》查詢時表示，暫未聯絡到涉事司機，他指巴士應埋站才落客，因每一輛城巴都裝有行車紀錄，司機不會冒險未埋正站就讓乘客下車。他不相信投訴的乘客向司機望了一眼就被「舉中指」，認為可能是乘客先做了一些挑釁行為，司機才會有此反應，又稱司機已經讓乘客在前門下車，如情況是按其估計，不認為司機有錯，「我睇到個同事已經係好無奈先做呢個動作」。

網民留言
Myth Wong：我曾經比104的女司機用粗口鬧添，打去九巴投訴跟本無用。
Chi Ho Yu：相信有相有片都唔係第一次。
Manhong Tsoi：到底是他劣質的行為代表了新巴？還是新巴劣質的服務代表了他呢？
伊娃：其實塞車未埋站就俾客落好常有，放完一批客埋到站上客時先開門又係經常有，好多客都唔想跟架車一齊塞，我搭車遇塞車而又到站我會成日吼住個司機幾時開門或主動問可唔可以係停緊個位落車
Ka Lok Chan：呢個世界無聖人，有時自己都會無端端發老脾啦，del咁佢，唔好為啲小事公審人啦

城巴

104喎?

前前車麗瑤開1730 到九碼1954
前車開1800 到九碼2000
我開1830 到九碼2006 長沙灣道至太子始創已經塞到行唔到 我爬廿幾架巴士頭 包括兩架41 一架45 都係過鐘

今日搞咩塞到咁?

不孝子秋本答下佢

好似係傍晚彌敦道近聯合廣場往尖沙咀方向有撞車

議員燒壞腦系列

旺角道頂出去彌敦道

呢兩日旺角都係咁
今個六日係新年前嘅weekend 應該仲精彩

落旺角行亞皆老街都還好
行太子道真係揾自己笨柒

叫佢用ICQ聯絡易漆肆伍肆肆陸陸

63R

講起930 ,真係

B1牌火車（貨車）已準備就緒

預咗負評一陣真係玩剩1200 頭車就扑街啦寧願坐西荃轉電車/全程地鐵都唔益930

MCV身B8L已抵港
Source: 膠Talk

造型好核突

so MMC...

只係少少似
起晒角+上層窗個條粗黑邊超樣衰

媽 好柒啊

咁似太原街嗰啲老翻wright殼玩具

我屌你老母 呢架乜撚野黎架

咁歐洲廠都係大家互相參考
反而係MCV殼會唔會仲輕過Wright就有少少期待

咁睇會唔會好啲？

膠托正垃圾

fb係咁易都搵到原相膠托就影mon

要搶第一...不過係佢第一個有相

呢張就正常好多

咁講真，呢幾年有邊款新殼係一出就覺得順眼吖
呢款殼搵黑色遮一遮啲線條就平凡返

升降機到而家都仲係咁樣衰

12/2起
9,28對調尖沙咀總站

同日9延長至彩福

講左咁耐終於調

顏色問題，倫敦紅靚好多！

9 定 28 ?

甜橙部 2051 全車窄櫈咁重口味嘅

69X又收車
開10變左12

MU5278@59X

6435@307

KG4463@290/A
好似係全日車

978 5分鐘內有連續2班ats 特車

塞車搞到咁

黃大仙得9去到尖咀彌敦道

有部ats今朝已經行緊

共鐵

亞皆老街過左九龍醫院真係支支燈都要兩轉先過到

農場道+太子道+觀塘道+觀繞

頭先牛池灣街市TA霸哂兩條線
利申：係部KG4463@290 排頭位唔夠過

屌你老母UR662@281A
彌敦道全程慢線，人上客你等人上客，人開你先開，太子到而家九龍行用左20分鐘

當俾多個選擇

69C尾班車依家仲係四美街

有客頂唔順叫司機比佢落車

早十分鐘前清理左現場
不過條車龍應該有排清

睇睇下相突然醒起
尋日74A部棺材 電牌英文字係出細階
係咪因為係舊data?

九巴車長遭無理調廠 工會擬農曆年按章工作

汽車交通運輸業總工會九龍巴士分會今天(5日)指，近日接獲一名姓余車長求助，稱遭資方突將居於藍田的他從將軍澳廠調至青衣廠，令每日上下班需多花4小時，有違勞資雙方多年來不會隨意調廠的共識。工會強調若資方一周內未撤回調廠安排，不排除於農曆新年期間發起按章工作，甚至封閉部分巴士總站。

九巴分會副主任黎兆聰表示，該名車長於1月底接獲九巴通知，2月1日起調往青衣車廠，惟沒有解釋原因。黎擔心此例一開，九巴將會任意調配車長至不同車廠，「車廠係跟車長住嘅地區分，調得遠咗，休息時間一定會減少」。

黎認為車長休息時間減少，增加發生交通意外的風險，很多車長知悉事件後感到憤怒及擔心。工會指在勞工處協助下與資方談判，惟資方態度堅決，現時已開始諮詢會員對按章工作的意見，不排隊農曆新年期間發起工業行動。黎坦言工業行動或會對市民造成不便，但希望市民可諒解並關注事件。

被調廠的余車長表示，九巴沒有解釋調廠原因，而調至青衣車廠已有數天時間，每天上下班額外用多了4小時，令每日睡眠時間不足6小時。加上公司之前未提供足夠培訓，令他駕駛時很擔心走錯路，精神壓力很大，憂慮精神繃緊會容易發生交通意外。

協助工會的立法會議員郭偉強表示，十分同情該車長遭遇，並認為九巴在安排車長調廠前應先和車長商量，亦敦促九巴盡快解決事件。

參考下

唔係ATSE算好㗎啦

直角假身地鐵

新南北線畫埋出腸
大圍經美孚出東大嶼
抄功課都抄好啲

廠長係咪走咗過海

不過有咁密都好出奇

Now

2501@E41

屌你老狗之前喺app賣龍運廣告都算
而家竟然幫final fantasy 賣廣告

今日係紅跑撞新巴@始創.....過左果個位就已經通過通心粉啦

3OI用33，杯麵都未熟就上滿，正

過海都唔用38咁俾面

各位C hing點睇最近狗公司張濕鳩濫用乘車證?

KT5668@75X
過左部唔碌嘅黃公司82xx
富豪大法好

黃公司82xx實力懸殊得好緊要

紫外線燈？個批唔係柒開？

太部分柒
個別出人意表

清水灣道牛池灣街市出面又撞車啦

3ATENU@44M

係咪準備變日經
今日龍尾去到邊

第二個綠色環保巴士站喺荔景地鐵站外

我都見到

[觀塘交通 - RPP 討論概要]

筆者聽罷觀塘區議會討論 2018/19 年度巴士路線發展計劃的錄音，重點如下：

1. 多位議員要求 613 回程繞經秀明道及來回延長至柴灣。
（不如繁忙時間開特別班次直去柴灣仲好，直接延長實在太慢）

2. 油塘謝淑珍及黎樹濠兩位議員不滿 A26 行經碧雲道，未有服務油麗邨一帶的街坊；另外多位議員要求增設機場 A 線經康寧道及振華道，甚至不滿 A26 經安達臣，與 A29P 重疊，要求 A29P 順天後經樂華落山。
（不過搞到順利無左 A 車，又拖慢大半條線乘客車程，人地肯過先奇；我地之前都分析過，呢個係城巴亂開 A 線填窿的必然結果，而且筆者的確覺得 A26 唔應該做安達臣，係大家接受左之後先發現出問題）

3. 油塘多位議員質詢 88X 何故未有如往年計劃加經油塘，表示強烈不滿，質疑運輸署偏袒沙田區需要。
（但明明往年係藍田成班人走出來反對，你地就唔對準槍口，真係唔寫個服字唔得）

4. 順利符碧珍強烈不滿安泰入伙後加重四順區巴士線負擔，尤其 26 27，而九巴及運輸署未有著手應對，並反對 26 減車開辦 26X；莫建成認為 26 最塞車的路段乃衞理道、加士居道附近，質疑 26X 效用。另外，唔關事既藍田張順華議員，指責運輸署容許巴士公司開辦 26X 一類特快線加價及「玩忽職守」。
（如果 26X 建議撤回，大家齊齊慢慢塞馬頭圍同九龍城世運迴旋處返屋企，知道要搵邊個算帳啦）

5. 麗晶畢東尼及啟業歐陽均諾，齊齊表示不同意 224X 取代 13X，後者更表示不同意 224X 全日後 13X 撤離啟業麗晶，儘管明白不同地區有不同需要；蘇麗珍表示有收過街坊建議 213X 入啟業麗晶而 13X 不入，希望可以考慮。

癡癡呆呆 坐埋一檯
aka觀塘區議會

88x真係笑到gap gap聲

224X沙中一開等執都似

613入柴灣又冇問題

天寒地凍要過海⋯⋯真係等多兩班搭城巴算
九巴d新車仲凍過條街

唔記得88X冇得係大隧玩反方向轉乘優惠

2018年各巴士公司開始增購新車迎接新路線及提高車隊排放標準，九巴、嶼巴與各廠商簽訂歐5標準新車訂單，而新巴及城巴則訂購歐6排放的新車。

九巴於17年11月簽訂ADL總數375部E500 MMC新車訂單，其中305部為12米版本，另外70部為12.8米版本。全數均採用歐5排放，與及Facelift車身，波箱則統一採用Voith DIWA 864.5自動波箱。而九巴亦另外向富豪訂購24部B9TL，用上Wright Gemini 2車身，為最後一批B9TL及使用Wright Gemini 2車身的巴士。

新巴與城巴亦增購歐6版E500 MMC新車，新巴訂單為90部12米及12部12.8米，城巴同樣新增4版本，包括10部12米及7部12.8米市區版，另加7部A車與14部E車，均為12.8米。

嶼巴新增訂單上，除了接收早前下訂的16部MAN ND363F外，亦有為ADL訂購14部矮版E400 MMC配置歐5排放標準，預計第2季運抵香港。

資料來源：年鑑

都唔明點解九巴要閹左個恆溫
呢排啲車一係好凍 一係好焗

出暖風又舒服又空氣流通

🐢🐢出九鐵色二期模型
（仲有九鐡logo)

有無圖???

巴打可唔可以放大d個QR code

新城完全放棄富豪大法

究竟6090/8900惡整啲定富豪大法惡整啲

九廠confirm解禁12.8m?
上星期見到12.8m係觀塘道操車, 昨日坐268C坐中12.8m

6500係咪惡頂到新城連B8L都唔想試

268/9C已批

老九啲新mmc又開返RAS

kmb 12m RAS facelift 驗車

3ATENV?

好似只限屯廠？

正確黎講係 有翻✅

兩架71K拖 堅持大家都唔補位

都係cap

聽日quote我

溫提：staff價要證喎

公價買唔介意, 但要link

佢呢個係員工優先

個QR CODE 係我地reserve link

屯廠各上四架12.8

ATENUW

準備用黎試31M/64K?

老九好似有加短車單

彌敦道又見到部271㩒錯273牌

搭車經過見到

搭架綠蛋出街 車入面仲凍過室外

又一個痴撚線廢老的士司機

又係dc9

64k同31m用10.6死梗

咁而家死左未？

咁而家死咗未

等睇扭12800

祖堯都用到12米, 留名等睇31M 64K

36m從前行過12米大白龍白豪 理應可以行12.8

差兩秒

坐長途車真係爭好遠
城巴個温度舒服好多，九巴凍到瞓唔到

86呢條閪嘢今日有紅色升降機

紅色呢啲閪嘢留返俾啲閪線啦

上午12點
辛苦曬
btw 雞車鐵盒錢箱

7-24

你識條鐵咩

上午12:00-》00:00
唔係番花墟真陰公
分分鐘00-25
曲

E31兩部bring you die聽日投入服務

係咪仲有 40X 89D 等住批？

唔通因為249X頭車

屯公班撚樣都要撞車先堵塞到交通
呢條友不費吹灰之力

你有用clubsim?

學生兼職還可

前大隧站助故態復萌

43P 埋站又噏晒堆站名出黎

真心講句 濱景班放工客 食鹽多過你食米 你唔講站名班友都識自己搭啦

慳返啖氣 醒目少少 做左咁耐 學下點指揮巴士 邊架可以拉前少少 邊架可以叫佢爬前 做返D實際野好過啦

濱景仲多路線比佢發揮

幾時教人搭682呀

城隧沙田方向管道塞車

1835 東鐵綫上水站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

又揀放工時間開彩

IOI同101嘅碌車問題係咪呢世都唔會解決到

大埔公路沙田段瀝源北行較早前仲要撞車

IOI同IOI

佢識唔識新城線呀

IOI爛橙
101老狗

265M大欖ETA顯示下班車係50分鐘之後

我係狗記高層就擺佢落有53既站頭啦，
睇佢點背哂出黎。

冇嫁啦 狗公司點會請正常人
利申 : 站助

上次講完收皮咪又係繼續搞臭飛

Sorry, this content isn't available at the moment

擺64k啦, 53唔夠客

我點解覺得佢真係可以背得曬

你個利申

老九最叻耐唔耐就出D鱔稿
膠層梗係最想引晒班巴士迷黎做 為興趣而做又落力又唔駛高人工😭

巴士迷唔係問題 但都搵D正常D丫

資料只供參考之用

雞乸咁大隻字你冇理由睇唔到嘅

關我撚事 你邊春個

我都唔明點解當年可以去做咗個暑假

甜橙 5707 漏風聲好嚴重

爛橙褲蠔大法重返將軍澳

最重要係出面搵工 冇識人定律就有呢個烏托邦

咪啦
成條線全紅蛋咪幾好

呢啲傻仔 聲大大 冇貨賣.....一味汪汪汪咋

都係嘅
坐過紅蛋 唔會想再坐番E500
避震好好多 又靜啲

仲要改做Bobby呢啲狗名真係

呢牌成日坐到豬真係好正

係，好多豬
但又唔覺 MMC 少咗，係咪 B9 少咗

會唔會準備開ETA
而家好多豬都用新報站

下回標題呢

唔敢上bring you die

MMC少咗
12米B9同舊直多咗

九巴獲准推出月票計劃
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
運輸署今日（二月九日）宣布，已批准九龍巴士（一九三三）有限公司（九巴）由三月一日起推出月票計劃。

運輸署發言人說：「公共交通費用是市民日常生活一項必要開支。九巴獲批准推出的月票計劃應能切實減輕乘客的交通費用負擔，尤其是長途車乘客或經常使用九巴服務的乘客。舉例而言，居住在新界西北或新界北而需要到港島工作的市民的交通開支，應可節省約兩成。」

九巴月票的售價為780元，適用於九巴大部分路線（包括聯營隧巴路線、通宵路線及旅遊路線），但不適用於港鐵接駁K線巴士。持有月票的乘客可在月票有效期的月份內，每天乘搭十程九巴路線服務及兩程第B1號線服務。

九巴會在九龍及新界區主要的有蓋公共運輸交匯處或巴士總站設置九巴月票售賣機。乘客可由二月十四日起，使用八達通卡於售賣機購買三月份的九巴月票。交易完成後月票會自動記錄在該八達通卡內。每張八達通卡可同時購買及記錄當月及下個月有效的九巴月票。

九巴會稍後將有關月票計劃詳情上載至九巴網頁，乘客亦可致電1823查詢。

運輸署會繼續鼓勵其他專營巴士公司留意業界情況，積極研究推出月票計劃，從而惠及乘客。

完
2018年2月9日（星期五）
香港時間11時10分

九巴3.1推出月票 售價$780情人節開賣

運輸署宣布，已批准九龍巴士(一九三三)有限公司由3月1日起推出月票計劃。月票的售價為780港元，適用於九巴大部分路線，包括聯營隧巴路線、通宵路線及旅遊路線，但不適用於港鐵接駁K線巴士。持有月票的乘客可在月票有效期的月份內，每天乘搭10程九巴路線服務及2程第B1號線服務。

運輸署表示，九巴獲批准推出的月票計劃應能切實減輕乘客的交通費用負擔，尤其是長途車乘客或經常使用九巴服務的乘客。舉例而言，居住在新界西北或新界北而需要到港島工作的市民的交通開支，應可節省約20%。

九巴會在九龍及新界區主要的有蓋公共運輸交匯處或巴士總站設置九巴月票售賣機。乘客可由2月14日起，使用八達通卡於售賣機購買3月份的九巴月票。交易完成後月票會自動記錄在該八達通卡內。每張八達通卡可同時購買及記錄當月及下個月有效的九巴月票。

聯營線有份
城新

月票聯營過海線係咪只限九巴車

唔係呀？

不過11.3大法真係見少左好多

梗係啦 城新都冇參加

連登巴膠怒屌MCV B9死氣喉暨送豬迎狗專區

307 681 fatfat

今日先見有部行40xx@798

只限九巴營運既聯營線
出翻時段表好d喎

係

唔知會唔會有人去叫 禮義廉爭取城新收九巴月票唔即時扣數, 叫佢自己同老九計

叫九巴係站頭貼張紙寫住大概幾點到幾點係開九巴 幾點係對家

聽聞之前甘帝都收過好多Warning
但今年依然被續約
成日駁啲大佬嘴都未比人炒無天理

直接叫禮義廉同陳局長傾下就乜都得

B8L下話

其實拍屎頓而家除咗有人擺隻腳上車頭窗邊同有架私家車hi花部巴士之外係咪冇任何有意義嘅料可以post

香港人最鍾意係睇人仆街

在個app到show埋九巴時段咪得囉

5分鐘 九巴
對家時段
xx分鐘 九巴

另外在乘客資訊到show埋九巴時段個range

九東已死

觀繞東行到九展對開已經慢車

報告觀塘狀況

觀塘道藍田方向 龍尾新蒲崗
觀塘道旺角方向 暢通 巴士全線無車到
往彩虹方向上橋單行線位有89X死車 搞掂咗成條路 全部往新界方向大隧線 大西北線全部唔洗行

起動九龍東

梳士巴利道近尖東站/漆咸道南尖東段/漆咸道北近紅隧/柯士甸道尖東段/亞皆老街近旺角/太子道西全段/太子道東全段/龍翔道大窩坪至彩虹/觀塘道全線/觀繞啟德隧道至觀碼/將隧觀塘至坑口/告士打道全段/東區走廊灣仔至筲箕灣/北大嶼山公路近小蠔灣/粉嶺公路粉嶺至大埔/新田公路錦繡至元朗 目前非常擠塞

全港收皮

繼續兜多啲兜多啲

永隆街好多妹下妹下搭

Italk話680系批12.8

佢而家接近每日一篇咁

我都覺得好無聊
又影響唔到人, 係坐得衰d姐

月票機

呢個Carlo本身都好似係啲維權司機黎 佢有機會緊係玩啦

btw有下期題未

竟然唔擺部係長安

這篇文章已被刪除或無法載入。

咁快洗文, 幾個鐘前仲睇到

馬鞍山市中心冇
果堆中產681撚會好不滿

沙廠根本就係隔離個到
好難會唔裝愉翠苑先

非室內站係咪無望

獅隧轉乘計劃堅係皇道

由 2 月 12 日起，城巴路線 1、1P、5B、5X、10、41A、629、930系及B3 系將新增 ETA 服務。

陳生不嬲愛國愛港

投訴人昨天下午成廿度著羽絨仲叫人開冷氣

前幾日元朗得4度我都係著淘寶加厚抓毛加風褸 入面短打咋

暫時未知
但室外站拉線

好似好化學
室外維護成本又高
睇怕室外要搵站長做埋

連登巴膠怒屌MCV B8L死氣喉暨？？？？

前2後8鋤假專區

前四後六啊，真心

889

1001